韓媒爭住報丨大陸網紅撞樣IU 網民：可以頒獎

大陸IU樣貌被指有99%撞樣正牌IU（小圖）。

韓國27歲「國民妹妹」IU樣子甜美，出道以來一直深得男性fans的支持，是不少少男心目中的女神。而近日有一名大陸網民因樣貌同IU的樣子有99%相似，所以連韓媒都爭住報道。

網民熱議
根據韓媒報道，最近在網上一名長得像IU的大陸人成為話題，據了解該名大陸網紅在Tik Tok不時上載有關談論美容的短片，有網民就發現她的樣貌與IU有99%相似，令一眾網民都紛紛留言：「怎麼會長得這麼像」、「可以頒發相似IU的獎項嗎？」等，引起網民熱議。

冇波

睇過條片就會發現爭好遠
樣似,氣質都抄唔到

痴痴地...

支那人就係支那人

似姚子玲多啲

片在那

試吓唔開filter 睇吓仲似唔似

有冇名

我以為真係iu

李智恩圖報巴打召喚

IU是抄不到的

Day能㗎

IU 最緊要係對腳

白痴到無人有

同埋把聲

第一眼都覺得似姚子玲

冒牌貨始終都係冒牌貨就好似Seulgi 同 yeji咁

李支恩

整出嚟似邊個都得啦

唐氏版IU?

chok哂樣先似

真係第一眼睇落去就冇個種氣質

李支恩點都好過支那人啦

岩啊岩啊